爆相爆片：阿伯電梯仆親 保安飛身㩒掣救人

2018年05月25日

爆相爆片：阿伯電梯仆親 保安飛身㩒掣救人

■伯伯成個人打橫趴電梯。

意外有時候好難避免，特別係老人家，屋企人同街坊都應該打醒精神，好似順利邨呢位老伯搭電梯跌親，好彩有保安員同街坊發現，幫手報警。

噚日中午12點幾，住喺秀茂坪順利邨嘅讀者黃先生行過商場，聽到有幾個人好大聲咁講嘢，
黃生就即刻跑去睇吓發生咩事啦！點知就見到一位老伯，喺扶手電梯跌低咗，成個人打橫趴咗喺度，額頭撞咗埋梯級，伯伯當時喺電梯嘅中段位置，保安員即刻飛身按緊急掣，將電梯煞停，而伯伯隨身物品銀包、電話，就碌晒落地。

街坊驚伯伯傷到骨頭，都唔敢扶起佢，惟有等救護員到場。救護員幫佢包紮後，抬上救護車送院。據聞伯伯乘搭扶手電梯，行到一半嗰陣突然頭暈暈，「阿伯突然好似腳軟暈低，跣咗一兩級」。好彩救護員嚟到之後，伯伯慢慢醒番。警方回應話，姓劉嘅80歲老伯被送到去聯合醫院治理。

上一則
上一則
爆相爆片：罕有雙頭魚BB出世 主人：會盡力養大

下一則
下一則
爆相爆片：拖頭跌鐵板 累紅隧大塞車

廢老連電梯都唔識搭

咁都可以上新聞

之前有張阿伯慢慢碌落樓梯gif，想睇返

嘩, 有人仆落電梯! 等我影相先

入黎想睇個保安員飛身示意圖
點知純文字討論

保安哥哥

如無急切必要，唔好亂郁傷者，今次做得幾好